覺唔覺其實馬仔都幾形 官仔骨骨

而家搵唔到邊個做到佢種官仔骨骨 讀書之人既修養感覺
馬仔做皇帝/文人等既正氣角色真係冇得輸！

坦白講係
佢啲所謂膠野 其實有啲夾硬攞黎笑

以前以為佢俾人既形象係受大台角色定型, 但如果你有機會聽下佢做收音機節目, 會發覺佢講野同戲內一樣做作嘔心, 或者佢做文人角色係OK, 但講正氣馬國明同黃浩然好更多.

馬明同黃浩然個種正義唔同 要衝動型
馬仔冷靜斯文型 冇邊個做到！

當年馬仔做曹植當陳豪狗咁撚

估唔到都幾多正評

做陰濕小人一流

其實同啲韓星拍埋一啲都唔輸蝕

中五程度黎講算係咁

新紮師妹開始就好鍾意黃浩然

形過班韓9好多 後生已經比到一種成熟穩種又有安全感既感覺

馬仔唱歌都好好聽 把聲線好溫柔

亂世中 斷腸夢！
好形

如夢 初～～醒

想飛！ 從平地一聲徹天地再躍起

進化 如夢初醒獸

以前覺得佢做戲好悶 今次睇返又覺得幾型

睇咩

依個post究竟有幾多人講緊真話?

咪係 應該更多正評！

馬仔完全唱出個種無奈

推

認同樓主